[突發] 埋大開始多人

人呢
埋大仔淨係識匿係hall屌閪
出黎啊

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

唔知撳錢嚟做乜嘅同我入嚟

今日校長黎唔黎，尋日封email佢都冇講到